﻿* [v] `@ViewData["Title"]` для всех страниц
* [v] Иногда `500` при запуске устройств при попытке загрузить таблицу выходных данных TPDO
	Добавлен асинхронный лок на загрузку параметров PDO, теперь если устройств больше 1 сначала 
	вычитывается конфиг из одного, потом из другого, а не в перехлест как await на душу положит.
* [ ] Переключение скорости шины не работает толком.
* [v] Не работает запись новых параметров PDO по нажатию `[v]`
* [v] Отдельная синяя кнопка "Запуск" запускает все бутлоадеры
* [v] Running + reset communication  -> incorrect PDO table on overview
	Суть в том, что не обновляется информация о маппинге, только конфигурация слота. Пробовал фиксить но становится только хуже. Workaround: F5
	[v] Костыль: перед Reset Comm всегда вызывать Pre-op.
* [v] Профилировать SDO. Есть ли смысл отправлять GRPC запрос чтния группы регистров за раз.
		Некоторые запросы сопоставимы по длине с телом выполнения, но в основном меньше. Целесообразность пока не доказана.
* [v] Краш `dbugA callback was made on a garbage collected delegate of type 'canopenlib32_NET!DatalinkEngineering.CANopen.ReceivePDO_NET+ReceivePdoDelegate_CPP::Invoke'.`
		 после некоторого времени работы TPDO. Судя по всему уничтожается какой-то объект в процессе приема TPDO.
		 - Обострение! - Загрузить кастомную конфигурацию TPDO и включить Running - Сразу падает.
		 Защита от удаления объектов PDOListener
* [v] GUI: Не отображаются принятые PDO значения, хотя бэкэнд их прислал
		Связано с обновлением подписки на TPDO и загрузкой конфига
		* [v] Не загружать и не подписываться просто так, только при переходе в Operational (async + delay)
		* [v] Настроить правильную регистрацию
			Регистрация работает правильно, однако проблема в сохранении конфигурации TPDO COB-ID оказывается одинаковым
			* [v] Сделать правильный COB-ID

* [ ] В python-can подвезли поддержку `CANtact`. Изучить, может удастся избавиться от двух бэкендов!